[7.21]Be water 死守灣仔冇任何作用

出面已經好多post分析 灣仔既地勢對我地其實好不利 大家都好清楚 遊行只係明面手段 我地根本冇必要跟死條路線 衝入四面圍堵既陷阱

個人見解
1. 不利既地理質素
出面好多post分析 未睇既禁入睇

2. 戰略意義 灣仔本身既作用不太 北面得會展 冇人既政府合署 西面係封哂水馬既警總 南面係山 冇原因要死守呢個區

若係往西行 去金鐘中環 甚至西環中聯辦 到時經西隧 搭船 地鐵 直接繞過灣仔 根本冇必要正面攻破灣仔防線

往東行 去銅鑼灣 大量遊客商場民居 無論分散警犬 關門打狗 輸出革命 定係入夜撒退 都比灣仔更加便捷

3.警犬既機動性 人數係警犬劣勢 警力集中哂係灣仔 其它區必定十分空虛 若果我地轉移去其它區 警犬係冇可能重新組織防線 水馬短時間不可移動 警犬經陸路轉移就會成直線分散 比我地逐個擊破

7.21唔係end game 六大訴告 你一日肯企出黎 呢場抗爭就持續落去

啱 入灣仔可以 但唔好死守

push

推

be water 同時be smart 前線既體力係有限 打狗可以 冇必要無謂衝突

肯撚定放重兵喺軍器廠街，你上行入金鐘道絕對冇可能，勸大家唔好夾硬嚟，以下係散水交通路線

[立場] 灣仔是個凶險之地

老銅啦

發夢都唔好去港交所, 開唔到市就大件事

到現場記得通知身邊所有人 be water

7／21，我無嘢講，要唱翻 Hallelujah to the Lord，拜關公

行個圈姐

去老銅去老銅

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!